【救人】小霧跳蹦蹦朋友快救人

有冇手足識佢啊，快撚D救人啊

救人啊
有冇人識佢啊

幫推 一個不能少

一齊睇日出呀!!!
玩COSPLAY, 有冇動漫台手足幫幫手

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推

推啊 呢個時候真係唔可以再少一人

有冇人知佢,識佢啊
快D救人
一個都不能少啊

推呀

救人救人

救人啊